# Creació de servidors: ssh, samba i net

>Apunts: [*HowTo-ASIX-Docker.pdf*](https://gitlab.com/edtasixm05/docker/-/blob/master/HowTo-ASIX-Docker.pdf?ref_type=heads) capítol “Dockerfile”.

> #### Crear els servidors següents:
>
> - **Net** --> implementa els serveis de xarxa echo, daytime, chargen, ftp, tftp i http
> - **SAMBA** --> implementa un servidor samba atand alone
> - **SSH** --> implementa un servidor ssh

## Desenvolupament

### Dockerfile
```dockerfile

```









